[UK] lihkg英國留學巴絲取暖line group

就到聖誕,應一眾會員要求招新人，有邊個係英國讀緊書or黎緊會去英國讀書既歡迎入黎。會員遍佈全英國 謝絕小圈子

想入group請add line id:bowlbowlhk

有冇巴絲讀alevel geog
求救

唔係太清楚,你可以入group問下

仲有冇位？

有呀

加油，共勉之 讀glacier landform 就想死

做乜開新po
btw我黎推po的

A2先on9

好似校園台好d

推

幫推

中國留學得唔得

Add左冇回音

same

Add左喇！

點解唔用telegram 🤔

個好耐之前開左，一直都係用line

愛丁堡但係唔係 UoE

Added 等左兩日都冇回音

唔介意等多陣，因為唔係負責我加人，我淨係幫手開post推下

Add左

Add左但好耐都無人覆

可能group admin未得閒睇到

已加

歌神幾時返嚟

歌神

#[joyce]#fatc

fatc

add咗等緊

聖誕快樂

仲有冇位

有

你係咪以前玩cso開掛個個

無玩cso 認錯人

Lincoln嘅嚟報到

add完無入

英國工作中

一陣入

仲等緊

added